生菜同牛肉邊個唔會喊？

秒到我切

答案係陳國邦！

李斯

生菜

因為生菜我不會哭 我不會哭

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個生菜同牛肉會喊啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

生菜

因為咸牛肉

生菜 牛肉 剁爛

生菜唔會喊
因為生捉牛肉

點解要我食呢

仲未有人秒